有冇人去左岩岩開o個間天天海南雞？

$80
我飛去新加坡食冇咁嬲

新加坡20港紙
細飯好似都係15蚊

當正香港人水魚屌你 新加坡3個半一碟

開左啦？過幾日去fashion walk試先，等佢開好耐

海南雞飯係撚新加坡

覺得唔抵咁咪唔好幫襯
二百幾蚊一個海南雞飯都大把人去食

喺邊到？味道點先？

4.5坡紙雞脾飯

天天係新加坡咪得囉

天天本身都唔好食 仲要咁貴 唔會試

要食就食 247 Outram Road👌🏾

其實新加坡果個熟食市場其他賣海南雞既質數同天天都差唔多，價錢仲平啲，但個個都剩係排天天

間野好食在邊 係新加坡食過 冇咩特別

真正好味既係grand hyatt 既海南雞

星加坡熟食中心仲好食

連登竟然冇人去食？
成班窮撚

咁海南雞飯係邊度

美心屌打

東南亞有華人移民既地方就有海南雞飯啦

佢地D雞係瘦D，但個飯真係無得輸

成班柒頭話去新加坡食好

坐飛機浪費時間機票錢為左省幾十蚊咩？

依加呢到係香港呀

機票+車費點都貴過係香港食啦

食太安樓好過啦

上次去新加坡文華酒店食

問題係新加坡物價其實高過香港